# Lagersystem

"Lagersystem" ist, wie der Name schon sagt, ein kleines übersichtliches Lagersystem, mit dem man sich simpel und einfach ein kleines Lager oder Inventar verwalten lässt. Es wurde entwickelt in LabView und benötigt dazu die LabView Runtime.
